「PS4Pro」邊度重有現貨呀你老味！

周圍都無貨

1

2

Aeon

旺角好景

週街都有貨
但面原價買就難揾到

*要

屌我都想知

大埔有

炒價？

是常識吧 3288

坑口南豐

上禮拜旺角仲有正價機 過幾日就冇曬

188地下個間
早兩日買左原價 但局你買多隻過300蚊嘅game先賣

琴晚係大埔log on買左部ps4 pro, 3180

真定假 我打過曬都話冇貨

我琴日開頭見到都唔信，見佢擺左盒就黎，買完去大埔廣場game鋪睇，人地賣3299

我琴日開頭見到都唔信，見佢擺左盒就 出黎，買完去大埔廣場game鋪睇，人地賣3299

有貨 原價

炒價mk都有啦

今日諗住買,去問完藍店都3380跟隻垃圾game就放棄左

$3300 放部全新白機, 要唔要

好少係Log on買野平過出面

邊度仲可以原價買